有冇人試過出左offer之後同佢講價

話說早幾日見完工 臨尾佢已經同我傾埋大概人工
但我唔記得問al 結果今日收到offer 得7日
如果我打過去講價會唔會行得通

7 日 al 比狗做

咩行業？

Marketing

講啦
唔出聲 你一定後悔 日日想quit

有咩所謂?
佢係想請你, 多一兩千其實好閒

港資細公司？好少可得七日咁西？

1. 7日比狗做
2. 佢係出你expected salary既話 咁係你反口 誠信問題

建議搵過份

試過 最後加左500
不過一開始寫果時唔知冇doublepay

7日AL，唔係講唔講價嘅問題
係間公司好極有限